Excel 高手請入

想問下有無可能喺excel某個cell到做到google search咁嘅UI

例如我喺某個cell入緊 "tig"時 會有個floating box 出現3行 "tiger" "tiger woods" "tiger king"咁 我可以用下箭嘴向下做選擇再enter輸入 當然我會喺另一個表有一個list嘅suggested text

如果唔得嘅話又有無可能做到auto complete 例如打緊"tig"時會有er出現 我可以用right arrow/enter打完成隻字

可以用vba

Thanks

其實有啲似我地喺excel入formula時佢都會提水 但我想做到嘅係純文字都有

應該幾大工程

呢隻得唔得
唔係Exactly一路打一路出但可以打部分之後撳個drop list黎揀

幾好 呢個方法我都用過
但今次比較想要一個cell搞掂 唔洗額外有個searchbox

暫時搵到excel有個Application.OnKey method
可能可以自己整個short cut寫個auto complete功能

呢個方法只可以office 365，舊版無。
叫佢整到舊版都得。

(原理差唔多但唔用filter() 同要多d supporting columns)